支那賭客遭禁錮扮急病博同情 貴利衰心軟陪返內地求醫被舉報終落網

澳門司警拘捕一名「衰好心」的中年大耳窿，懷疑有人和同黨在賭場放貸予年逾六旬債仔事主後，債仔最終輸光欠下10萬元被禁錮於酒店房還錢，但卻「詐病」博同情稱急需返內地看病，疑人見事主年邁體弱「做好心」陪伴返內地才收數，豈料卻遭人報公安及司警，被迫放棄追數潛逃。事隔半年，疑人日前再入境澳門時被司警拘捕，警方正調查其餘未落網犯罪集團成員的下落，案件有待進一步調查。（節錄）

夠狼死就得

雖然貴利係仆街，但借人錢唔撚洗還？

黑吃黑

應該都係話帶佢睇病還三倍個d

個大陸佬而家一定沾沾自喜

支那賭豬: D錢憑我努力借番黎, 點解要還?

黑鬥黑

條友啱啱入行？咁都信

再冇下次

可惜驚老人家真係死撚左佢就上身